蕭生：即係呢話拜登既擁護者係好少？

信多佢一次

扮燒山fans嘅雲糞